如果bot 交中資銀行又得唔得？？

有無行內人士知道？
如果照樣用每單交易計的話，成效比裝修更有用，可以善用中資銀行信用卡，去黃店買$1000野然後分1000次交，諗起都和味

你係罰緊銀行定間店？

懲罰黃店，再數碼裝修中銀

你咁樣係真係懲罰黃店

點解呢
分一千次交比中銀，但黃店只收中銀一次窩

Get錯以為你話$1000分開碌

你簽支銀卡 支銀已袋左錢
何必呢

袋幾多錢呢？
碌$1000, 袋十幾蚊

但我分開1000次找數，如果每次收費的話都幾肯定會高於十幾蚊。

所以我想請教業內人士，究竟會唔會每次收費？

之前有把打教落用中銀卡去Citibank 提款，每次中銀都要比錢citibank, 我而家每日都去玩幾轉，戶口每次都$900, 分3次提款，然後入返citibank ，再轉數快過中銀，無限loop

政府公用事業冇得block9你，支銀可以。cut你a/c 唔做你生意or blacklist你，支銀應該做得出

明白，算啦都係繼續玩提款機

唔好講支銀 係任何銀行都會做得出

bot 捐款去紅色”慈善”機構中資銀行戶口得唔得？
每次0.01， 雖然要捐助共產黨戶口，但令中銀無左幾毫？又唔使怕被銀行取消戶口，取消咪等於斷個機構米路囉。
隨時用$1000可以收一個機構皮，有無得諗？